有無Crossfire夾公仔機既台主在此？

租完4個月應該唔想再租 ，乜都未搞掂就開始租約，輕輕promotion宣傳下都無，連出面個招牌都未有。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

牌照都未有就租， 小心場主笠完水就走人

我諗佢都係出名既公司嚟 應該申請左牌照啦呱

水魚出沒注意

你夾咩呀？ 會唔會係景品唔夠吸引所以無人夾

我都係台主可以交流下心得

祝好運

應該係成間鋪既人流都無人

得閒多啲嚟玩

可以開個IG update 有啲咩最新嘅景品
你有無做換獎個啲？
我個台有細公仔換大公仔

Ig真係有用架咩 無人follow咪大獲！

你係咁follow 人 搵啲相關嘅hashtag黎follow
你台機係夾正版靚野 多啲轉新款
會有夾客黎支持你
我都有一兩個忠實夾客

等我都去幫襯下你

Ching台機夾公仔？玩下夾其他野？我都成日去打台

黑心台主？聽講保夾得3次定9次會自動消保
仲要保夾都夾唔起隻公仔

邊到既機？ 咁衰既！

Crossfire

Wawa 都係咁
之前試過夾到補夾 都無力 摸摸爪黎

我都有去過旺角果間 唔明點解咁多人

銅鑼灣果間啲爪搖到痴線

有係有賺咩？好似都要6000一個月

樓主依家有冇賺錢

我都有去過玩！ 搖到勁痴線

未賺 無人流 無宣傳 無人知

平均每日幾多